{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산화이트홈펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場と洛山寺、大浦港など束草の主要観光地とも移動が近いペンションだ。 ここでは大青峰の景観を鑑賞することができる。 ペンションは広い客室とゆったりとした駐車施設を提供し、カップルから家族や団体まで様々な旅行者に適している。 予約された人数以外は訪問客を受け付けておらず、訪問客の食事などにも協力しない。 客室は基準人数以上、最大人数内の知人の訪問や一緒に食事をする場合にも追加料金はない。 しかし、人数超過時には追加料金が発生し、オフシーズンには1人当り10,000ウォン、オンシーズンには1人当り20,000ウォンの追加費用を支払わなければならない。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供されず、バーベキューを楽しめる施設は個人テラスと共用室内バーベキュー場がある。 バーベキューの利用時間は17:00から21:00までで、冬季や雨天時にも利用が可能だ。 バーベキュー炭とグリルを利用する場合、4人から6人までは30,000ウォン、6人から8人までは50,000ウォンの利用料を賦課する。 幼児はオフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには20,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えて入室することはできない。 インターネットは無料Wi-Fiを提供し、ペットとの同伴入室はできない。 駐車場は無料で利用でき、消火器と煙感知器を保有している。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場、洛山寺、大浦港などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "広い客室とゆったりとした駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは訪問客の食事などに協力していますか？",
            "answer": "予約された人数以外は訪問客の食事などには協力していません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加料金が発生します。オフシーズンには1人当り10,000ウォン、オンシーズンには1人当り20,000ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "個人テラスと共用室内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から21:00までです。冬季や雨天時にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人から6人までは30,000ウォン、6人から8人までは50,000ウォンの利用料が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児はオフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは安全対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ペンションは消火器と煙感知器を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 497
    }
}